# README #

Slack の #shaderlab チャンネルでみんなで遊んでみたシェーダをコミットするところです。
https://unityuserj.slack.com/messages/shaderlab/


whaison0422 / SlackShaderLab
SlackのShaderLabのスレッドのためのリポジトリです。 自分のBitbucket idをスレッドで教えてくださったら書き込み権限を付与しますのでどうぞよろしくお願いいたします。 。 。 ..


https://bitbucket.org/whaison0422/slackshaderlab